
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Qu ' il s ' agisse des migrations alternantes ou des achats et des activités de loisir , la diffusion de la population et des emplois hors de Paris donnera une importance de plus en plus marquée aux relations de banlieue à banlieue , particulièrement orientées vers les centres urbains dont le schéma directeur propose le développement .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Qu ' il s ' agisse des migrations alternantes ou des achats et des activités de loisir , la diffusion de la population et des emplois hors de Paris donnera une importance de plus en plus marquée aux relations de banlieue à banlieue , particulièrement orientées vers les centres urbains dont le schéma directeur propose le développement .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Qu ' il s ' agisse des migrations alternantes ou des achats et des activités de loisir , la diffusion de la population et des emplois hors de Paris donnera une importance de plus en plus marquée aux relations de banlieue à banlieue , particulièrement orientées vers les centres urbains dont le schéma directeur propose le développement .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ loisir, emploi ]
appreciatif :: 2 :: [ loisir, emploi ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ loisir, emploi ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ loisir, emploi ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Qu ' il s ' agisse des migrations alternantes ou des achats et des activités de loisir , la diffusion de la population et des emplois hors de Paris donnera une importance de plus en plus marquée aux relations de banlieue à banlieue , particulièrement orientées vers les centres urbains dont le schéma directeur propose le développement .
No features found.

